有無試過喺唔適合場合忍唔到笑

話說琴日去外父外母屋企食飯
電視播單新聞係台灣有個風箏節
有個好大隻ge風箏捲起咗個o靚妹發嚟發去
我當堂忍唔住"kit"一聲笑咗出嚟
跟住外父外母同我老婆就開始係咁話我無同情心無人性
我又唔知做乜應佢哋:"佢發嚟發去喎"
結果成晚俾佢哋圍攻
但我一諗起個畫面就想笑

留名睇破地獄潮文

大奬：足金鳩猴

中學分享 俾人推落樓變左殘疾 潮文呢

Con會見到啲老鬼懶嚴肅唔覺意笑左出黎

龍哥喪禮
笑穴

破地獄 爆旋陀螺gif

我睇到風箏條片都係笑到癲

你講果段片背景仲有句小朋友再見

岩岩Search左黎睇 對唔住我都冇咩人性